得罪講句，大部分美劇最多睇兩季

屌你老母，多過兩季通常拖得就拖，亂鳩咁嚟

死左返生
節奏唔連貫
不停出新角色同之前故事完全未出現過嘅所謂新劇情
話俾你知陰謀入邊有第二個陰謀，
下一季繼續再Loop

行屍正WOR

Breaking bad?

美劇點解一定要拖到咁長

錢作怪
明明好好地完左 都夾硬整多幾季 之後太爛 中途比人斬左 爛尾
基本上係一個cycle
所以我而家睇sit com算 因為本身都冇乜劇情重要性

好似日本啲連載漫畫咁

對我哩啲失憶撚黎講 每新一季都係要全部季重睇, 多數捱到第四季就變到等真係完先睇
某啲特別好睇先季季都跟到

好多美劇都係拍咗個開頭再sell俾電視台

buy嘅就放水繼續拍

但話事權可能已經落咗電視台度

咁一日仲收得實要你拍落去

supernatural 睇足咁多季

Lucifer, The Flash, Legends of tomorrow，全部都全清

Prison break如果第一季完左佢就係神劇
拖左咁多季變左爛劇

仲有無做

仲做緊

Mr. Robot唔拖

仲係咪果兩個兄弟?
剩係睇到咩路斯法同阿邊個天使大哥跌入坑。

The Big Bang theory 屌你老母

係呀仲係佢地兩個
已經玩到上帝都出埋黎 又走左

Game of Thrones

嘩

本身都仲ok，越拖越濫，但屌你老味唔睇都睇咗咁撚耐就追埋

Jon個囉友

故事性既真係唔想追似係咁講
一個又一個又一個又 無限個陰謀都仲唔收皮
但查案同醫療劇還好 起碼集集都算有個獨立故事

好拖，起碼可以cut一半

自從Amy出現左之後就唔好笑

Heroes
The OC

反而睇哂6季既2 broke girl都覺得唔夠喉
完果集我係下 咁樣完
本身諗住大結局可以睇埋MAX個婚禮

bernadette都係，一開頭明明各有特色，

Howard就成日咸濕扮情聖
Sheldon就sheldon啦
Leonard 成日ff penny

係要配啲女朋友落去，仲要悶又on9

Max

lost剩係得第1季ok

公營台d單元劇一定係愈拍愈爛

House

美劇係咁架啦
你一個season 唔掂 最多最多比多個season 你試
唔係就拜拜
比著你係編劇 你一定放晒D 好野係前面
唔係話知你後面寫到天花龍鳳都冇人會睇到

睇到好撚攰
小學睇到ugrad

supernatural原來仲未收檔

第14季啦

季季水準都好參差

大學睇到公司old seafood

gossip girl 到後面悶到仆街 雜交咁款 差在未同門口隻狗搞

第七季先柒

有套中文叫無證律師都幾好睇咁多季都會有喲高潮位

呢套追情懷,有幾集玩到懷疑編劇食緊大麻寫出黎

後期個個都唔駛返學咁滯
個結局又牽強

Suits?

應該係

house
elementary除左第四季其他都ok

其實the good wife幾好睇
係後期女主變左bitch同姣婆

作為蝙蝠俠fans
Gotham睇到屌一聲 第一季算有誠意
之後無限復活 感情線又gay又les

呀DEAN 真係好有男人味好正
好想做佢老婆

Prison Break腦癌死撚咗都可以翻生

佢啲腹肌

The arrow 得第一季好睇

呢套唯一想睇既係gordon
好撚型棍

有冇人有睇過white collar
六季雖然都係個啲劇情但我覺得好好睇

jeng喔

Monk 同 psych 幾乎集集都好睇

Matt Bomer 超靚仔!!

唔少Sitcom另計 高質嘅唔止兩季
Big bang theory, brooklyn 99 同 rick&morty

仲有friends 啲人都話正
但未睇

後面純粹為睇而睇

入黎就係想講呢套
FISH LEE兩大煩膠
仲要因為呢套係前傳所以明知全部人都唔會死 但佢又夾硬整死再整返生
好撚ON9

HoC就係

Grey’s Anatomy
其實去到最盡，第八季後應該完，之後d劇情冇再好似頭幾季咁好睇

Marvel套AOS 不過到第5季又ok返

煩膠WARD
但佢幾靚仔

S4完就好 高潮打大佬完場
夾硬整個s5講主角同幾個蛋散新角色再開過爐 完全冇火花 為做而做 純粹為左同人講做壞事會家破人亡冇好收場好on9

better call saul？

仆街 walking dead依家都唔知做緊乜
棄左好耐

Fitz同Simmons每季都要玩分開

Daredevil 第三季？

越睇越嬲
都係頭幾季好聽

利申 屌住睇

Tbbt我覺得好正
雖然後幾季同前幾季真係有距離

Vampire diary後面

第三季好撚悶

好淆stranger things s3 會7

vanpire diaries第六季之後仆哂街

Suits好正喎

simmons 好大對燈

Nina一走就收晒皮

preacher dd narcos Mr robot呢d越做越好睇

Brooklyn 99
得罰講句TBBT都拍到12季
可惜B99 S6重要FAN出手先有人肯接貨

樓豬一定搏唔到

每次係返埋一齊無耐就要分開, 都無時間比Fitz玩

下季有 始終玩埋timeline可以無限復活

小學追到宜家
一直都當dean係我偶像
不過啲劇情真係
但應該都會繼續追落去

美版The office，Michael走咗之後

如果fish係第一季就徹底收皮 呢個用黎成就企鵝人既角色會好加分 畢竟演員演技唔錯 但之後又死返出黎
lee我直頭唔明點解佢有份做主演 完全冇興趣知一個二打六同謎語人/Gordon既感情線點發展

係咪想隻揪
第3季好撚正喎，第2季就悶

唔拖有咩用
半集都睇到訓著

big bang theory幾好

咁多長劇黎講我覺得downton abbey算係keep到
雖然係英劇

Gotham越出越正喎

我都追撚哂十一季半

LEE當初搭火車走左人咪算
又要番黎 仲要同riddler一齊 , 成件事錯撚曬

想追住gordon黎含
一季型過一季

Suits第一二季8成內容都係講佢地拆case，講mike同harvey師徒關係，正撚到仆街
第三季開始變辦公室愛情是非劇，婆婆媽媽成套同事三分親咁

breaking bad
house of cards

Westworld S1爆左個Park後，亂晒龍

一開始睇果陣開播第六季
覺得幾好睇
由第一季開始睇番
一直追到依家
last season 係有d 可惜

岩岩想講

Daredevil第三季keep住高汁 點睇

Modern Family

Friends

How I met your mother 雖然結局眞係差但難得有一套劇你會咁代入到主角

重有park & recreation 應收則收

套套都係睇頭兩季就冇睇
一嚟去到後面劇情肯定亂哂籠
感情線直頭暴走咁濟
二嚟季與季之間又隔一段時間
前面噏乜已經唔鬼記得
總之美劇比我感覺就係好虎頭蛇尾

睇佢睇到火滾

美國左膠當道 你唔加啲基佬基婆入去一陣啲左膠又話罷睇又盛 所以基本上每套美劇都有基佬

閃電俠真係第三季開始垃圾

睇一季已經唔想睇
唔係我唔識欣賞
係班撚屌拖劇情拖到我無心機追

Brooklyn 99

屌 我就係頂唔住BARRY煩膠樣同埋黑妹死人樣棄左

不過個陣都照睇埋落去，睇到最後見到Michael彈返出黎一陣又覺得值得

失憶撚x2
Vampire Diary我次次都要由頭睇
之後睇到女主角變埋疆屍我就放棄
咁樣loop都loop到厭了

Once upon a time
Doctor who
神級

westworld第一季神劇第二季已經好悶,
黎緊stranger things s3唔知會唔會爛

HOUSE M.D.

doctor who S11爛到出汁

我上網睇佢收視真係唔好 可能關netflix事？
對反tbbt好多死忠 季季都高收

主角靚仔救左套野

Friends好正呀
佢地識係重有好多fans嘅時候完

House幾季都唔拖

過咗本書嘅劇情，好多嘢都冇參考，所以爛
出哂書先拍應該會好好多

Netflix套Narcos好正

我都係 好多睇一至三季 只有How to get away with murder 季季都追 勁好睇

計中計中計中計

行屍睇到第5定6季 真係棄左

剛剛睇完第三季，仲覺得好撚正

Code black
3個season 就完

雖然最後都差咗少少

breaking bad
better call saul
game of thrones
narcos
以上都可以推翻

真 變撚哂日常 30分鐘入面有20幾分鐘係可有可無 淨番推動主線

我記得初初睇supernatural 黃眼惡魔好撚正 睇睇下又天使又番生又盛 都已經唔好睇

HOUSE無爛過季季都咁正.

唔撚係掛
重有2日有得睇S6 得返18集我估都冇S7
以後冇得睇COOL COOL COOL同Cap Holt都唔知點算

american horror story
還可以

睇黑鏡 9號祕事果種劇好過

又唔算爛嘅
我覺得只係未習慣到新風格
Doctor who regeneration loop

Blacklist 出20季我都ok

The wire?

好心yang走就應該完哂佢
我係meredith就死L左去算
身邊既人都死哂

前幾年仲on9 出第五季講Michael冇撚死到
去第度專門逃獄

宜家連佢自己都會自嘲we have to talk

Silicon Valley 係我唯一可以keep住季季唔飛住睇嘅美劇

最後俾迪士尼 KO

因為劇情重係跟足本書啫，第五季先開始過，明顯開始爛

arrow lot 同佢都變煩膠劇

本身睇到天使惡魔 果季應該就完左
明明收埋尾
唔知點解又出埋煉獄
好似海賊王咁金字塔式劇情

「唔知點解啲餐廳硬係得一兩個餸整得好 一多就開始跌watt」

「所以通常去公廁食屎
一篤過冇手尾跟」

The Flash

睇到第6季頂唔順

個個都話好睇，但我第一集悶到唔想睇第二集 可唔可以講下有幾正？

無人講THIS IS US?
第一季都好地地, 第二季個肥婆煩膠到震

Lucifer拖到比人斬
DC英雄劇唔係有靚仔靚女真係唔好搞，太LOT最近個季已經痴左線

韓仔死有個高潮，但後勁不繼

嚟緊連Grey都唔再做
得返Karev一個重係原本嘅intern

都係收費台會好啲

不要再説了

vikings到第四季都好撚好睇，第五季未睇哂但都唔爛

B99直頭係處境劇咁 仲要講唔同人既集數都好睇
有時成集都唔係好關jake同amy事 但都好好睇
我都係係netflix睇 唔知幾時先有S6
holt做唔做到局長

點解唔見好就收

好彩Rome 班底死都唔肯開S3

Monk

Walking dead第三季中開始已經差差地，依家出到幾多已經wfc

原來大陸仔係香港人扮

yang一走我真接棄左劇
不過個季finale好正

其實GA每一季finale都好好睇 007

後尾有少少暴走 overall 係好正既...
巴打有無睇 Better Call Saul?

brooklyn99
fresh off the boat 冇得輸

你睇得太少美劇 未慣呢d風格

除咗 iron fist 成個 defender 都好正

捱多陣
就好似銀魂咁
頭幾集都係望住amy捱過去
之後啲角色開始on99就好睇

所以宜家netflix係咪開始埋dc堆 見岩岩出咗套dc titans嘅預告片

上次crossover oliver都串barry每次都要pep talk同要人教先識打壞人

太多人講個d唔洗講
Dexter 8季睇哂仲可以重睇

一開頭勁好睇 忍唔住連追幾季 到打後就開始慢慢冇咁好睇 11季我都宜家都未睇完

007嗰集我個反應同Grey一樣
初頭以為係普通人
點知佢喺Grey手掌度劃007嗰下真心驚訝咗

13 reasons why我覺得第一季真係好睇既
但覺得成個故事已經完左
第二季都冇睇 依家仲好似想開s3?

好似睇咁耐得你一個覺得而家好睇過以前

第4季第6集正撚到仆街，當時睇勁震撼！

hbo個堆劇集有無呢個問題

宜家哩季有呀女喺度食住佢老母
條死黑妹總算係少咗搞住條team

24

Lucifer比Netflix 救返啦
希望快啲清到以前啲線

we ARE the flash

Barry集集都係皺眉擰頭好煩惱咁 Iris就明明係最冇料到嗰個 但係就偏偏係佢做Team leader 個女就日日闖禍要人幫佢執手尾

The Legend of tomorrow

Netflix 嘅marvel劇出到第三季都好好睇喎，Daredevil同Luke Cage嘅 character development都係去到第三季交代得最精彩。netflix要腰斬呢兩套 留套垃圾Jessica Jones真係好可惜

第4季最垃圾

Arrow已經算好

上季大結局真係痴撚線

睇睇下由原本覺得佢慘變左做鄧佢老公唔抵
老公出軌就永無返身之日
佢自己就同老細鬼混

意料之外

呢套一開始真係好正
去到後期連SHELDON都有個女朋友
主角果PAIR仲要係咁LOOP一齊分手一齊分手

Thinker真係垃圾 無啦啦又變左吸超能力 今季下半季會講多啲thawne 希望會好睇返啲

連DEREK都死埋真係唔洗睇, 我既JACKPRIL啊

其實Chloe見到咗Lucifer真樣之後都要諗下點發展

之前幾季好睇嘅點都係Lucifer好想俾Chloe知咩事但係做唔到

我捱到唔知8定9就再冇睇 因為當時睇完成季 我係一下都冇笑過 所以就決定棄
而家睇既都係死忠 但都好撚跨張 集集成千幾萬人睇

Prison break 第一季神作 打後垃圾

Heroes個頭開得靚，最衰個排撞正工潮，好多套都爛尾，包括Prison Break

derek死個集好無睇其實?
個季我已經棄左劇
多左d新人, 又有d黑妹好煩膠

saving the cheerleader save the world

死咗復活真係美劇通病

1月10會有S6 但唔知Netflix幾時有
S5 E14嗰集好正
睇得出係bottle episode用嚟慳錢
但由劇本到演出都好engaging唔會令你覺得悶/察覺到呢集係冇錢
bottle episode好撚考台前幕後嘅功夫
連bottle episode都做得好真心唔易

JACKPRIL分左手啦?
我記得我有睇到仍地結婚

散左啦, APRIL嫁左第二個喇

睇哂house、bones、house of card、sherlock、orange is the new black

明明喺Thinker個腦入面 有主場優勢 咁都輸到

Pilot係有啲悶
試下直接睇第二集
或者後面啲season

有d悶 唯一高潮就係佢阿哥屌鳩佢果part
廢事劇透唔講咁多

好撚期待Stranger Things 3

Lucifer啲家人同以前既生活 好好睇，希望可以寫多啲

認同

不過夜魔俠係例外

我睇到Amy同Sheldon 扑野就冇睇

有無類似美版The Office呢種無厘頭既Sitcom推介? 就黎追曬唔捨得

第2季都冇1咁正啦

暫時睇到第6

你u know noting 復活同 ben 叔 爛左d
其他都ok

神作

有冇人有睇Dirk Gently?
我覺得幾好睇 ，可惜做完第二季就冇了

我要睇返
另一個驚嚇位就係Reed死嗰集（後尾Derek都中槍嗰集）
屌嗰下我真係嗌咗聲WTF

每集都係獨立故事嘅劇係最襟睇

黑鏡好似係英劇

Sheldon 越嚟越似人就反而無咗個人特色

睇埋英版 啲尷尬位玩得殘忍好多，不過無美版咁warm
同類嘅我會推介peep show，好鬼抵死

完全唔悶，呢套擺明係文戲同講Jimmy 以前既經歷同另外幾個角色既關係。如果你用睇動作犯罪片既心態去睇梗係覺得悶。

追到話chloe係神特登整出黎果個位就無睇
之前集集都拖lucifer想比真身chloe睇，跟住又出唔到，loop左大半季想死

我每次regenerate都係2,3集就完咗個regeneration loop, 仲要今次轉女doctor好多人都好期待
其實轉show runner大改就預咗, 我自己都抱住開放+期待嘅心態去睇S11
但故事情節垃圾, 人物個性智障(阿爺除外), 過份PC, 結果就搞到今季爛到喊
除咗特效/運鏡/外境係好咗之外, 其他嘢幾乎都係差過前10季幾皮

The Blacklist集集都有新野

所以取消左

美劇真係好癲 睇完第一季之後唔知要等幾耐

綠箭俠 睇到第五季都仲好有feel

仲未有心機睇 Riverdale第3季

我依家DC 劇都係hea睇 最嚴重就係arrow真係神撚早要完左佢啦 話唔殺人之後又殺返人 話唔做arrow之後又做返 arrow 坐左監又出反黎 不停地break up再復合 無限loop 你悶唔悶姐你
Lot 本來好似認真劇黎 依家放棄左治癒 變做膠劇 殺出一條血路
Flash 就成日一大堆理論 解釋 我依家都廢時深究 你話點就點啦

開一套劇就好似掘金礦咁，
你掘開左個頭，入面有金，梗係一直掘到無為止
你估劇集真係為觀眾而拍咩？拍劇係為左幫公司搵錢呀

一開頭係悶啲 我覺得愈睇愈好睇

同意
中學睇到第三季無睇
大學諗住睇翻 撐到第四季已經唔想睇
每集都係開party 周圍搞野 比人知自己做過啲乜
係睇Serena先睇到四季 越睇越唔make sense
有無人可以講gossip girl個ending係點
真係撐唔到去等六季

On9 第四季已經棄咗。
睇漫畫好過

同埋女主角真係好撚柒正

有無人有睇American Horror Story
播咗咁多季 季季唔同主題都好有驚喜

Rick and Morty

suits係咪？
睇mike 同harvey
主要係聽首歌

SUPERWHOLOCK

SANDARA OH走得好, 拎左金球獎啦
其實我最鐘意佢同BURKE, 可惜BURKE一早走左

好似有個World’s top 100 men
佢排第3/4

simmons 自己獨立一集係外星超好睇 演技超好 仲攞埋獎
個時勁想佢地快d一齊到

B同C結左婚 生左仔
S同D結左婚
S個老母同番S個老豆一齊

同意
好撚正
但好似無咩人識欣賞

呢套唔睇到最後兩季不如唔好睇

同埋Doctor Who係英劇

Hello? Doctor Who is British

唔個第一定第二季之後俾左netflix
即刻感覺差左

burke歧視george gay
俾劇組踢走都無辦法

yang同burke好夾
兩個都係要贏唔可以輸
yang幫burke偷偷地做手術真係另類浪漫

The Newsroom寧願佢唔出S3好過，落幕咁落寞

超Jeng呢套

成季一下都無笑咁撚誇

地球百子 個一百個人死晒咁濟都咪撚完

仲有原來dan係gossip girl

「大部分」

yep

老實講
依家DC咁多套劇最好睇係佢
勝在夠on9夠痴線
其他已經拖到好撚煩

然後GEORGE都死埋
跟住見到ALEX同LIZZY拖來拖去就嬲, 好唔容易撇左LIZZY點知黎左件JO
呢件事對我來講不下於MC DREAMY同MEREDITH個妹陷機剷

講多句, 成套劇我最鐘意係ADDISON, 但佢套衍生劇我無睇到, 頂唔順

人物性格刻畫得好好，其實Jimmy 做得勁好

追到第三季無追，後尾有冇爛？

睇曬所有season, Asylum係不可被超越, 最垃圾係Hotel, Roanoke, 然後Cult又玩政治同主線好似無關係, 最新個季本身幾好睇, 播到一半又拖劇情, 真係好飄忽

利申都係會繼續追到完

其實算係好睇㗎啦

終於有人講呢套

第五季死剩幾個啦，而且好膠，仲要爛尾等下季

westworld
好高質

不過rip hunter

我就係睇左第一季覺得好睇
之後諗住睇gaga所以跳去睇第5季
原來hotel係垃圾 唔怪得我睇到一半唔想睇落去

睇曬喇 個感覺同Office唔同 Office無罐頭笑聲反而個搞笑氣氛仲好

Walking dead governor 之後都好悶

攪笑嘅
michael in the middle至最勁。
集集都痴線。

咁呀，Brooklyn 99
B99冇罐頭笑聲但係都好正，個個角色都on99咁

冇計 始終要跟返原著

Breaking bad調番轉要挨過頭兩季

聽聞個季都係比GAGA滿足下表演慾 個角色+劇情1999又唔好睇

The suits

頭七季都好正，講到mike坐監，間firm就冧，jessica唔做 btw 好期待spinoff 好中意jessica
第八季簡直on9，上半季喺到爭name partner，黎緊下半季又講Donna中意第二個，唔係同harvey一齊

Narcos

The flash劇情幾爛都好
有Danielle Panabaker J就得啦

Lucifer幾爛都好
有Tom Ellis把聲J就得

睇5季

Brooklyn nine nine

Brooklyn 99係好睇，但同The office個種好quirky、試你底線嘅黑色幽默完全唔同feel

講漏左，依套好襟睇

b99都睇曬 等緊new season
真係諗唔到似office既劇 上面好似有巴打話peep show 得閒睇下

tbbt自從隻amy出左黎就開始收皮

sorry 記錯

Breaking bad唔啱我睇唔評論
但係House of cards
Kevin Spacey係youtube錄嗰幾分鐘，應該仲好睇過 season 6
後面d季數回哂塘
第二季收束
第三季解哂堆支線啱啱好

再唔係Kevin Spacey第二季尾宣誓完直接收皮都得

岩岩先翻睇完bb5季 翻睇都覺得好中毒 上哂癮
唸緊睇唔睇埋better call saul
上次睇左一季半就頂唔順
主題都係製毒過癮d

有無人有睇modern family 幾好喎覺得

第五季劇情、主題、世界觀setting同之前個四季完全唔同，根本就第二個故事黎

睇過modern family未

唔係拖咁長 係每季都有一個主故事 每集有分線主線故事咁去

佢係我心入面永遠都係第一位

睇啦，正架，愈黎愈好睇

Westworld先得個兩季，唔好咁快下定論住。出多幾季可能變到house of cards咁

有d都ok既
紙房子
breaking bad
supernatural
house
stranger things
13 reasons why

呢d都好睇

仲有how i met your mother

季季都唔同故事好正
原本只係咁
去到最新呢季竟然串連返之前啲故事
呢下好有驚喜
雖然感覺係添食後拍多過真係伏筆

但個結尾好爛
用返第一季個設定咁靚既時候最後又自己唔跟
又話要人鬼結合先係, 最後果兩個獨特DNA既人又可以生得出

啊大隻仔同韓仔死咗都冇睇了
打完個大佬又未完
人又係咁死

囧男大爆炸

可能得breaking bad違反呢條定律
頭兩季悶到閪咁
最後個三季正到痴線

第二季同deathstroke打先係最正 之後就變咗垃圾

我反而想知mike 炸雞佬 lydia 條線多唔多篇幅
同好唔好睇
我對炸雞佬比較大興趣

細路第六第七季都幾靚仔 個長髮啱啱好加啲的水 第八季開始走哂樣
不過個估唔到jensen會咁高排名

題外話
呢個排名榜得啖笑

多，過左第一季開始黎料

睇得好開心！勁鐘意 gloria

我諗ryan murphy自己都知有個大bug 等佢解釋

我覺得逼到佢認自己為咩做綠箭俠個季最好

我最愛Phil

the walking dead 居然可以出咁多季...
睇到第3季已經棄左

麻麻13 可能本身對校園劇冇好感

睇緊 money heist part 2
正

唔知下一季會唔會延續故事黎兜呢
定又開新故事
或者仲有冇下一季

係 我鐘意睇佢兩家人

The Americans 由頭到尾都咁高汁

Family guy

Renew左多兩個season喇好似 不過未有消息會出咩故事 頭兩季真係好吸引到人 然後就好似樓主講咁 浪費曬

不過佢另一套 American Crime Story好正

Himym 第7，8季唔好睇，第9季老母一個救全季，但finale 個個寄編劇刀片

Jerome都唔錯

唔評論佢個人，但佢演戲真係無得輸，果條片真係總統重出江湖

你淨係睇左頭嗰季？
佢loop 到我都唔記得左原來governor 同 negan 係兩個人

問題係後面屎一樣

第五季開始好睇返啦

2個睇gif 相老左好多

夜魔俠

s3好辛苦咁睇晒 S4睇咗兩集就頂唔順棄咗

S4真係垃圾

第一套睇
都係最好睇嘅一套美劇
集集睇到起晒雞皮

第一季完當 open end 真係 perfect

我想知邊度有得睇
呢套park and rec呢鬼仔講到好正但係揾黎揾去都揾唔到

睇緊Californication
第一季都ok
第二季開始唔知做緊乜鳩

你呢堆有幾套仲係兩季貨仔
未暴走姐

Brooklyn99
Inbetweeners

Netflix好似無左office 你洗唔洗中文字幕 無字幕既話我有條link 高清 不過隔離好多廣告個種

Walking dead得第一季好睇
之後可以唔洗睇

The handmaid’s tale如何

sorry打到1999咁
我既意思係邊度有美版the office 同park & rec既sauce
b99我之前個啲睇哂等新一季

逃 睇第一季
Walking dead 睇到Glenn 俾人爆頭當完
權力遊戲 季季都 黎緊最後一季仲話兩個鐘一集

the office 字幕應該唔難揾，就算係無英文生肉我都叫啃到，掟過黎先啦巴打

多謝大佬

Dan就係gossip girl

呢度真係睇到屌左出聲

第5季打後無再睇

第二季asylum同第四季the freak show真心無得輸

House第六季最好睇

Pretty little liars

因為睇反應先知有冇下季
如果故事完左但續到下季，咁就變左下季唔知做乜好

Flash放棄咗
覺得每集都好千篇一律

都準備完啦

反而2,3,5都幾鐘意
但係4麻麻
1普普通通
6前半幾得意
7就好唔似AHS
8後面真係唔多掂,但同前作幾部有關聯又有分加
個個人喜好都唔同

佢究竟霸左依個榜幾耐

我仲覺得好好睇
唔想完

近幾季最撚好笑應該係燒咗架車

其實而家先追返friends會唔會覺得好舊？
定都會好笑？
個個都話好睇想追

邊有人會咁估 夾硬黎
我記得個陣有人搵晒啲犯駁點出黎
我情願佢唔講gossip girl係邊個好過

我都係兩三個月前先開始追
我自己就笑得好開心嘅，又唔會覺得好舊嘅

等咗Prison break 就兩年
Walking Dead S9 睇到頭兩集 無心機追

你地點睇 Silicon Valley

見有JIMMY AU YANG準備開黎睇
上面都有巴打話好睇

Black Mirror 黑鏡
第三季已經跌曬watt
第四季我睇撚到想打爆個mon
Netflix正一冚家剷 買左翻黎為左迎合美國佬口味完全改撚曬
Netflix我屌你老母呀

我覺得睇gotham啲supervillain無限復活先至爽喎

神劇
番煲緊第4次啦

都仲感動既....

點解無人講Glee?
好多歌都係因為佢先識
雖然劇情都係分手復合分手復合

無咗Erlich硬係爭咁啲，不過Gilfoyle同Dinesh仲係好撚好笑

This is us!!!
第一季成日睇到喊
老豆真係無得輸啊

Modern family都好睇，sitcom唔駛推條故事線限制少好多

開一頭係幾好睇
睇睇下頂唔順個同性戀編劇寫到係人都基咁滯

house of cards 尾果幾季我睇緊d乜 ?

有
好睇 同埋Matt Bomer好撚靚仔好撚正

Orange is the new black

垃圾

諗起比人搞到亂尾嘅person of interest

爛尾

DareDevil season 3 好正喎！

我覺得Hannibal季季都好正
劇情好連貫 又有參考到原著
但好似冇乜人睇

Once upon a time
屌你 一季休完重開又要由頭睇過曬先搞得掂啲劇情

其實樓主話「大部份」，已經戴晒頭盔

GCPD!

The office

Narcos清泉黎 第三季比第一第二仲好睇

最尾個季都好番啲，但冇第一季嘅一半水準。

第一季個故季好完整
之後個啲都為仲而做

劇情後尾唔好睇 完係合理
但佢d歌真係好好聽
原唱覺得一般 但佢地翻唱好正
Glee完左 我都少咗d歌聽

the office 一直高質到Michael走左為止

後面好明顯係夾硬寫落去
個故仔開頭應該諗住一季完
後期連micheal都肥到變左型

第六季

已經分唔到邊個先係邊個老豆

角色好鮮明，仲要啲起伏高潮位好合理。

Blacklist真係做到依家第六季都有新突破
可以話係數一數二緊湊既劇
竟然咁少人有睇

頭三季吸血鬼日記好睇 第四季開始出哂事

有冇人睇wynonna earp

Brooklyn 99 nic

nine nice yeah

召集所有super natural fans

你睇埋就知好撚好笑

第一季睇完喊到收唔到聲
之後就唔敢再打開黎睇

真係經典，講起就想睇返

爛尾爛到

一直想問點解連登無咩人開集中post

agree
今季真心9唔搭8 如果無左班女巫就收左檔

以為高登明明有個痴線佬討論區

yess 腐勒爸爸 all I want is season 4 唔好拍American god 啦 我想每個星期都見到拔叔呀

不過認真 我覺得頭七季劇情 故事背景連貫性大啲 由普通殺hunting things 到angel demon 聖經故事 甚至leviathans 都好連貫但到第八季開始好似集集都已經好唔連貫 感覺似講完個故事之後拍到邊就整啲野講咁 出哂事咁

Dexter

我就覺得345最好睇
由angel開始出場到有內鬼
兩兄弟分別係lucifer michael vessel
第六季梗硬迫出黎
之後果啲全部都係暴走, 又不斷刪以前啲設定

水行俠屌龍女

friends10季都好好睇
community s3最好睇

第七季都還好 起碼節奏ok 之後好似洗左牌咁 當平行時空既Sam dean Castiel 咁睇都仲無咁心痛 剩係講兩兄弟狙魔都已經唔同以前咁狙法 細佬有時連隻鬼都唔夠抽咁之餘仲要好似無力又恐懼咁

我當佢得一季

爛到主角都要死
頭幾季係幾正
覺得第六季就應該要完

Friends 好正

我覺得第二季有啲拖，但第三季又回勇

梗係howard Halloween 扮Sheldon

留意到fear the walking dead 冇人講，一開波入局係幾正。嘩屌，悶 +膠到 我唔記得第二定第三季，係ranch 到 Nick 條煩膠又話唔好殺大佬，唔好殺呢個果個，結果下一秒搞到好人細路死埋 。但係Alicia 成長係幾好睇，係密室殺人個段

the walking dead season 8 又係煩膠，jesus 日撚日叫人 “ you don't have to do this " , 轉頭自己友比Negan 班人一槍爆頭 。到最後Negan 唔死又係格硬黎，佢殺Glenn 個陣唔見佢有mercy ?

到最後都係強加普世價值入去同套劇個原意已經背道而馳

五毛岳不群死全家

係咪惡魔之子比車車死果季

S2
好彩s3回勇

有無人teenwolf同the last ship？
利申全部睇晒

Brooklyn Nine-Nine
本身就鳩所以唔怕變鳩

Madam secretary 咁多個season都好睇喎

好可惜Lucifer 係關鍵位停

最難頂應該係關係大兜亂
美劇一拖長
啲角色關係就亂到七彩
任何角色都可以隨意變立場同亂改設定
當年睇Nip tuck
原本個女主角都係普通人妻
話佢同時鍾意兩個男主角都OK
後來出軌同個後生靚仔健身教練搞埋都算
之後同個性無能嘅變態殺手一齊
再之後同個侏儒一齊
再之後搞埋女同性戀添
人生真係豐富過頭

legends of tomorrow 越做越好喎

屌 真係垃撚圾 如果無我emma bb同香蕉姐真係搵鬼睇

唔太關事
我睇咗三集都冇意欲睇落去

係啲幽默嘅位置
對比其他sitcom
唔係真係咁好笑
亦唔係人人啱

真係最好笑
反而係it crowd(英), 2 broke girl, himmy嗰種
不過 2 broke girl 啲gag 位太重覆有啲厭

唉 我比多次機會佢 睇埋個結局

travellers ok wor

反而好鐘意hotel 個結尾

所以Breaking Bad係神作唔係無原因的

戲情線路統一，伏線交代清楚

唔使cg特技，浮誇既服飾，令觀眾著重欣賞演技同劇情

最主要佢地玩鏡頭玩到出神入代，構圖一流

如果講現有長篇sitcom

首選一定係Shameless

supernatural真係好撚癡線
做極都有
第三季開始追 ，第五季棄左d, 第六季再睇番 睇到第七季 ，Pearl好似由第八季開始冇播...
season3 應該係最正

我睇晒 想聽下其他巴打既評價 我覺得啲gag好到位 每個角色都好有特色 但劇情每季熱好似無限loop咁

Modern family 後個幾季麻麻地

House好好睇喎

jenny 第1季睇超靚睇到而家變咗肥婆

Dexter
開頭都好地地 去到後面搞亂倫

收晒皮啦

我有see!幾好睇.
賊夬幫 個警察捉賊 。

1-4都好睇，去到sam同路西法一齊跌落hell應該完

少部分可以睇超兩季
Star Trek: Voyager
Chicago Fire 或 PD 或 Med (三套同一時空)
Law & Order 集集獨立案件
Shameless (一季比一季更好睇)
Grey’s Anatomy
The Strain (病毒版吸血鬼)
American Horror Story
Breaking Bad (中學老師整冰毒)
Moms (喜劇)
House MD
Orange is the new black

啱啱第二季，未知
The Orville (喜劇版Star Trek)
The Good Fight (律師女主角D啱宣布退休筆退休金冇曬)
9-1-1
New Amsterdam (公立醫院改革之類)

Good wife,都係法律劇
都唔錯

Moms幾好笑 個人覺得啲笑位好睇過brooklyn99

講真S5真係錯咁啲
其實BB 5季裡面都好多沙石
反而BCS真係又順又持續咁好睇

𧗠生劇Good Fight
都Okay

個個都話好睇
我睇左三季

基本上得一兩集笑得出
啲劇情仲垃圾過愛回家

Penny呀ching

以家變番瘦,算好了,第7,8season肥撚到

amy頭幾季幾好睇

之後啲劇情根本唔係行搞笑 而係行溫馨路線

無人講south park

唯然近兩三季幾悶
但頭20季好屈機

the community又係好好睇
好多題材 頭5季超好睇
但去到第6季換左人就唔得

The 100我睇足5季。仲係REAL TIME追。

Sherlock?

好似係英國劇嚟喎

仲要長到電影感

第6季係叫還埋班死忠6 season and a movie 個心願姐

Community s5其實都麻麻地
不過依然係我最鍾意既美劇

Nola 第三季就基本上冇乜喪屍岀
完全都唔係喪屍劇咁

一季廿幾三十集 仲衰撚過美劇 唔鳩講重點

大把美劇愈拍愈好

點解仲有人睇walking deaf

有時直頭reboot, 去左平行時空

吓，唔係掛
果陣個製作人shonda又話grey唔再做就唔拍既

ER

季季都咁正

連登90後可能未睇過了...

Friends正到我由頭到尾咁睇左三次 十個season

好L好睇！ 神級

The leftovers 第三季宇宙級
仲高質過brbad 第五季
我敢講係有史以嚟最好嘅劇之一

好似話佢諗住做埋S16就唔再做落去
但我唔知production crew點plan

好多都放棄左
得返 elementary 睇下
水準保持穩定

the arrow ， 第三季為回憶而回憶
the 100， 拖 劇情就還好
the blacklist ，第三季開始悶撚到

仁心仁術喎 唔會未睇過啦
冇ER就唔會有TVB嘅妙手仁心

George Clooney

阿爺能力值睇落重高過主角

點解咁少人講friends 雖然係舊少少 但係到而家都仲係周圍有重播 大陸又好香港又好 係好睇到就算佢地播哂十季我先出世 都仲係可以代入到佢地套劇到 6個人物都好有性格 每一季都好有新鮮感

絕對係每隔幾年就要番睇下

B99都幾出色 雖然個人覺得Amy Santinago好煩膠 有時煩到想mute左佢

另外仲有套老餅劇 Full house!!!!! 又係有種同d角色一齊長大既feel
最近仲要出埋Fuller House，可以一屌

好好睇 天馬行空得黎真實在佢形容啲角色內心
正到喊

EMMA BB 好淫

EMMA BB好淫

咁仲叫咩鬼grey's anatomy

老餅睇過

好正

Elementary好耐無睇，想問下有無強加感情線比sherlock同joan

Chicago Fire 去到第7季， 仲追繄， 今季冇左Gabby 好好多， 煩到呢

Chicago Med 去到第4 季， Natalie 同Will 結婚都要出事，有d 煩 ， 但仲可以睇下

第三季兜返個大圈回歸到愛同信仰嘅主題
呢套劇編導演繹稍為差啲都走火入魔
成套the leftovers都好驚奇
完全同westworld, black mirror, Fargo, rick&morty唔同層次

FLASH

我想問幾時有第四季

ching知唔知

有預感stranger things第三季可以唔洗睇
第二季尾已經開始唔知想做乜
又出現啲on9橋段
夾硬整死肥佬

我覺得結局幾好

完全正解 但成間公司仲靠緊佢搵錢
第8季真係玩得太盡 第9季開始唔同哂感覺 番唔到轉頭
利申：死忠

好想Meredith快d死 佢好撚老

好睇 但可以做得好好多
黑妹個個都憎 reddit比人屌到出血

永遠最愛Lexie and Mark

童話鎮

個人黎講好鐘意Izzie

我都好鐘意佢 佢個陣超索 private practice 我都有睇哂

同好！

講左Ellen唔做就完 但之後Ellen又改口話會做到冇人睇先唔撚做

modern family

其實好高質 除左最後個季

個社會係一輯比一輯正常,
我睇到係社會點樣由創傷走到康復

第7季整臭左個朵

鳩下鳩下又一集
集集都無乜內容 但不知不覺間就會睇晒

APRIL係我之後仍追原因,家下真係....

故事係幾得意，casting又掂。但其實兩季都有啲似，time loop同夢中世界都係講緊好多野發生緊而冇俾人留意到

fresh off the boat正

第一季真係正
無啦啦有個town有埋發電機凍可樂已經不了

冇人講 30 Rock嘅？ Sitcom神劇喎

天幕圍城

頭兩季少少科幻 講下人與人鬥爭同故事
第三季唔知做乜鳩

Fringe
有足五季都幾正
啲迷團伏筆差唔多解曬

不過個世界大小事都關主角事就有啲勉強

Mark醒一醒，知道lexie死左喊到我仆街
佢兩個好唔容易先可以一齊，點解要咁對佢地

我果時睇lzzie同danny睇到爭啲打爆芒

我都覺，情願第八季好似addison套private practice 咁BBQ大結局，好過而家咁死拍爛拍

Blaine出完䦕始

Addi真係好可愛 又靚又叻而且成熟穩重 仲要同derek mark都有過關係 人生贏家

女主煩膠黎

好似無人講過Bones？我覺得自從Bones同Booth拍拖結婚就開始唔好睇

有七情六慾有人類溫度既Bones仲係咪Bones

好期待西部世界第三季拍成點

樓主一定冇接受過doctor who同supernatural嘅洗禮

我睇到dean做惡魔果季已經唔想睇

渣架

第3季當年唔知點解咁有錢搵到Katie Cassidy同Lauren Cohan 客串

純粹唔關2兄弟事，係cas個角色垃圾，Crowley 都叫做有風格

Breaking bad好撚正喎

我都覺
睇咗2季 the man in the high castle
第3季就唔想睇 劇情好唔合理

頭5季其實我鐘意睇izzie條線much more than Merder.

007好爆 跟住danny回魂都好爆
Torres轉基又好爆
跟住teddy同佢老公都睇到好心痛
其實今季有teddy我係好開心 但發現原來好多人都冇特別鐘意佢
都係個句 Lexie and Mark 係最正最完滿 sad ending都係叫做一齊完

X2 愈黎愈尻 unsubscribed

估唔到里到會有greys既fans
不如開個telegram傾？
下個星期又有啦 今季有25集

Teddy左黎？
我鐘意佢喎 少數保持到理智既角色
我仲記得callie用西班牙文同佢老豆鬧交 笑到肚痛
點知個演員最後真係變左雙性戀仲要同老公離婚

其實我都好耐無睇GA 頂唔順alex jo呢條線
仲有接受唔到佢拆散jackpril同寫死derek

冇辦法，套野比原著限死咗要講平行世界，唔計呢part單睇日德冷戰其實都幾好睇，有好多野可以講 不過會比人覺得冇主線又係拖

city of light 個季真係好唔掂 唔知想點
但我到最後都係睇曬咁多季
女主真係死淨把口

Ellen呢幾年老得好快 急速劣化

Better Call Saul 季季都咁正

點同呢？人地個故事寫好曬 想拖都冇得你拖

on9仔

glee老早第三季應該完
第三季根本已經係perfect ending

呢個真係笑到仆街
佢第一季係最好睇 我翻睇超過廿次 以前睇到識背
但學樓上巴打講 去到後期笑位開始重覆

四套睇左三套
BCS同Breaking bad仲要係越睇越正

better call saul一樣都係越後越好

第二季差好多

近幾季睇完唔識笑
上季仲鬼穩lily

集集都tvb劇情咁
係呢幾季sell溫情所以ok
好彩今季last season 唔係遲早比人斬或不renew

The Big Bang Theory頭幾季真係好笑
佢地脫毒後我都係一下都冇笑
但friends 睇十幾次現在返睇都仲係笑

唔講都唔覺都差唔多季中
今季lily 出返黎未
以前年年9月就開始追tbbt , modern family, how I met your mother
現在返睇friends 都無興趣追

lily集集都係度 不過今季focus左係haley度好多

第5季比人cut咗好多，搞到好多野都好急咁講，同之前幾季比質量好差

2broke girls淨係睇sophie同oleg都笑到仆街
sophie同係american pie入面做既milf好大反差 一個hot到出水, 一個勁cold
但2個角色都好精彩好好笑

但呢幾年嘅美劇質量唔係講笑
每一季都越睇越過癮

初頭佢地未一齊果時好撚好笑
後期咪有個part time waiter, Luis
佢第一次見到oleg問who is that

呢個gay佬好可惜出得一季
成日想佢後期出黎客串下都好

andy candy其實好襯caroline 但唔知做乜要寫佢地分手

Finn

後尾wiki 見到andy自己都有拍劇 可能係檔期唔夾
s6睇落個feel都似係為埋尾 是但寫條仔比caro

後尾wiki 見到andy自己都有拍劇 可能係檔期唔夾
s6睇落個feel都似係為埋尾 是但寫條仔比caro

屌係咁fail quote

見到佢剪LVAD條線嗰下真係屌出聲
條友完全體現咩叫波大冇腦
根本乜都做唔撚掂

007係一開始有啲戇鳩
但後尾就睇得出佢真係Hunt所講嘅
有料但要有壓力先發揮到嘅醫生
佢本身係好啱做急症甚至做戰地醫生
可惜

“When you love someone, tell them”

Ellen 49歲喇
05年GA開始嗰陣佢都35/36
由一開始就唔係後生

Puck衰孌童, 自殺死埋

BCS 果種吊癮感同BB 唔同，但反而keep住正。BB就臨尾有少少夾撚硬....

Game of thrones 好似未寫好架wor.....作者自己好似都未諗到點寫埋落去

起碼係 George Martin 寫 唔係班編劇亂黎啊

prison break
htgawm
house of card
homeland
walking dead
全部都係兩季頂盡3季好睇

其實deke都好正 但好樣衰 仲要成日shirtless scene

dklm GA次次季結都要有人死
逼人喊一獲

佢地做咩散?

我鐘意TEDDY
因為佢我先睇designated survivor

除左breaking bad係例外，其他仲長氣過tbb的劇

最新嗰季悶到仆街

召喚GA系列忠實FANS梁釗峰巴打出來解簽

劇一早已經唔係肥佬寫

BCS 真係俾作者慢慢鋪唔使顧咁多野
出黎個效果自然比BB好（鋪排上）

Preacher 希望s3唔會爛 暫時2季都笑到傻 人物背景設定雖然有變 但愈黎愈鮮明 期待後續

好似係Jackson接受唔到april因為小產冇左個仔就去撚左做戰地醫生 掉低左jackson 跟住一直有gap 之後jackson提出接受唔到再咁落去 最後離婚 一開始仲做flatmate 之後分開埋住 both of them dated some people, then april even 黑化同intern扑野 jackson又同撚左黑妹Pierce一齊 April最後被寫同matthew復合 quitted the job from Grey Sloan Memorial officially leaved the show

我好鐘意佢 佢老公死個陣真係好sad 寫得好好個故事

劇組點都估唔到可以run到咁多年
Season 1仲要係winter break用黎攝時間播
Ellen真係老得好勁下 又肥
部劇已經冇哂靚女

Amelia Shepherd囉
而家佢先37歲 大過啱啱開始嗰陣嘅Grey少少

呀係 唔記得左 佢係索既 又白

頂呀Pierce
我當初就係唔想見到佢先棄劇

s3係最好睇果季

男人到dean 都扯扯地！

見*

隱性hehe

佢真係好撚煩 又樣衰 好幼稚 好想快d寫死佢 根本就應該係佢走留april啦

17號再有得睇

好想快d

唔係啦，其實前個幾季已經白sir已經越踩越深，完完全全鍾意咗犯罪。咁搞法遲早俾身邊人發現，第五季只不過俾個機會佢去做最後嘅自我救贖，個ending堪稱完美

S6最尾睇到好感動
去到最後有種親人嘅感覺

唔明有咩咁接受唔到，咁就拆散左jackpril

lm

而家應該得番mere alex bailey同老主任仲有owen emilia係我識既人
Arizona仲係咪到

Really?咁我要開番黎睇

Arizona left last season~~~ she went to new york and met Torres

邊個係torres

Callie Torres

我叫開callie 又話離婚既

我近排由頭追，追到season 6
正到仆街
比起Dean同Sam, 我更加鍾意Castiel

係咪我太老 竟然無人講Fringe

Dean>>>>>>>Castiel>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Sam

House of Cards?

我記得個時arizona 日撚日嘈做咩切左佢隻腳
真係好煩
但佢地依一pair幾sweet其實

佢地係perfect match. 係 個陣好爆 冇諗過佢會得番一隻腳

離左架啦 但callie messaged her: cant wait to see you
Implication 佢地會復合掛 都係想比happy ending佢姐

Fringe唔算老
GA都老過佢
Fringe初頭好有X file嘅影子

咁無左隻腳又真係大打擊既 但唔切就會死 CALLIE又會好過咩唔通 SLOAN又出事(果時仲未死) 連ARIZONA都有事佢點撐落去

我都唔明好地地做咩要寫佢切腳，原本係一對好sweet既couple，冇啦啦變到煩到死

根本個師奶編劇心理變態 由S1到而家無一對可以有好下場
唔係死就係分手離婚

因為編劇就係變態 愈變態愈好睇 收視愈高 唔係點撐15年

諗左陣邊個好下場
：冇

本來想講YANG, 但佢先係墮胎後尾仲離埋婚
算啦都係

其實alex算最開心？離婚only
You know getting divorced in that world is the best ending already

起碼仲未死
我係DEREK死左之後有諗過ALEX同MERE架, 我真係好討厭JO

又唔想alex and meredith wor... 難得有純友誼
點解唔鐘意jo 得番佢同amelia係靚女架啦

唔係靚唔靚女既問題, 係我覺得JO好煩, 煩到寧願佢消失然後ALEX孤獨終老

唔該死左Pierce先

你係仲有追緊既？

邊個?係咪黑妹??

Yes

由DEREK死就棄劇啦, 但有朋友仲睇緊, 所以久唔久都會聽到下劇情進度

OK, 黑妹同JO一齊去死

Hahha ok

我身邊冇人睇好慘 你有冇睇其他shonda rhimes既劇？

反正每對CP唔係有人死有人傷殘就係離婚, ALEX都離過婚啦, 唔爭在

但佢地先岩岩結婚 咁快就要完

無喇, 我仲睇佢D劇就真係要跟佢姓
我諗極都唔明點解要搞到MERE天剎孤星咁, 死完老母死阿妹跟住死埋老公, 圍繞住佢既個個都無好結果咁

我係覺得個節奏有問題 佢鋪左3季 一路慢慢疊上去第4季高潮位打大佬
但第5季一野爆幾個新角色 又極速搞到主角折墮 擺明同成個鋪排風格唔同 就比到我一種夾硬趕收工感覺
如果鋪返起碼兩季 疊個高潮位係折墮再臨尾反殺 成件事就唔同哂

天剎孤星
我睇哂TGIT既劇 好撚正

TGIT 咩意思?

我睇緊scandal同how to get away with murder，不過進度好慢，仲未睇唒
你有冇睇呀？

Thank god it's Thursday
連播3部shonda既劇

咁咪即係狗血劇情三連發, GA已經係極限啦

睇哂啦 好撚好睇 Scandal係完全被香港人忽略
Kerry既戲好有漲力

正解 但scandal and HTGAWM緊張好差多

好撚精景

<<CHUCK>> 五季全清

指定倖存者，呢類劇，真係唔掂，頭半季ok
之後拖到仆街

分鐘計
1-10 有危機
11-20比人孤立/對家有大手好牌
21-30主角有超好說服力，全部人轉軚
31-42收拾對家，happy ending

april條線好正,由煩膠見住一路成長
信仰崩潰幾集好正

係 其實可以develop 全新既佢出黎 可惜最後決定唔要佢

其實我都覺得好好睇，不過次次係大陸網豆瓣，見套劇比班大陸人踩到一文不值，搞到心都痛埋

但最尾果季真係純粹夾硬睇落去

但係24我可以keep住睇條公式好work
damn it !!!

大陸狗唔撚識欣賞

Todd 同 uncle jack 太遲出, 後面劇情又成日有佢地 (白sir殺哂啲舊人 ), 定位清楚但對佢地冇gus/mike/cartel咁有感情
折墮就唔算好快
白sir一直野心都grow緊(meth lab RV pseudo cook -->拓展地盤自己賣 --> gus fring --> 偷1000 gallon methylamine build drug empire)
諷刺係撞正佢想抽身先瀨野
又內憂外患 (jesse憎佢加hank見到本ww書), 輸就一定, 但結局小翻身寫得幾好, 滿足又有點遺憾

但係個節奏超奇怪
應該係拍到一半諗住last season但突然續左
S7最後喇好唔捨得

睇左十幾年揮手

下???要完啦?
我鐘意呢個版本多過BBC版, 呢到個SHERLOCK好有人味

愈做愈衰 去到第六之後 睇都唔想睇 亂鳩咁黎

快啲睇喇
呢幾季Sherlock變左好多 好正

遲下新年放假再睇, 想問下而家可以用咩網睇劇?以前用果D唔係死晒就係要裝佢個瀏覽器

chuck 幾好睇
不過多低潮位
好彩第三季有水喉射住
後面先多番D外境

十年無追美劇

但基本上好多美劇套路好嚴重
搞新角色 回億幾話咁

迷看左三季
Hero好像都係2，3季
prison break 好像又係

S1-5 Netflix
S6就google啲線上看

岩岩睇完哂better call saul
超好睇

細節位好好

不過呢套係岩有時間坐低慢慢去細味既片
如果求即食刺激既話 應該第一季甚至第一集已放棄左

真心推介

認同-》black list 一季已經頂唔到

不認同手-》mentalist 7季都好睇到仆街